唔講海水化淡，呢樣嘢點解政府咁多年都唔做？

仲有班人非常短視地認為搞海水化淡甚至回收市區集雨系統嘅水只係為咗唔幫廣東買東江水，係當廣東省一旦旱災時香港都無咁慘

渠務水務各自為政，為政不在多言，完

損害中國利益